msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "Filtering rules [Enabled]"
msgstr "过滤规则 [已启用]"

msgid "Filtering rules [disabled]"
msgstr "过滤规则 [未启用]"

msgid "Configuring DNS Filter"
msgstr "配置DNS过滤器"

msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

msgid "Manual Update"
msgstr "手动更新"

msgid "Update filtering rules"
msgstr "更新过滤规则"

msgid "Enabled dnsfilter"
msgstr "启用 dnsfilter"

msgid "Enabled AdBlock Subscribe"
msgstr "启用 AdBlock规则订阅"

msgid "Enabled HOSTS Subscribe"
msgstr "启用 HOSTS规则订阅"

msgid "Enable automatic updates"
msgstr "启用 每天自动更新"

msgid "AdBlock list"
msgstr "AdBlock订阅列表"

msgid "Edit the right side list"
msgstr "在右侧编辑规则列表"

msgid "Comments use '#'"
msgstr "注释用“ # ”"

msgid "HOSTS Subscribe List"
msgstr "HOSTS订阅列表"

msgid "Local filtering rules"
msgstr "本地过滤规则"

msgid "Local parsing rules"
msgstr "本地解析规则"

msgid "Local anti-DNS hijacking rules"
msgstr "本地防DNS劫持规则"

msgid "White lists"
msgstr "白名单"

msgid "Logs"
msgstr "程序日志"

msgid "dnsfilter"
msgstr "dnsfilter"

msgid "Enabled AdBlock Ruls Subscribe"
msgstr "启用订阅AdBlock规则"

msgid "Use proxy"
msgstr "使用Shadowsocks代理"

msgid "GFW lists"
msgstr "GFW lists"